有冇手足想一齊踢波?

盡量1星期踢1次，14人即成團，主要九龍區

有興趣留低telegram唔該

洗唔洗試腳 係咪新手先黎得 有無年紀限制

無限制,純粹for fun

嘩一定大把球王，不了

又黎球王gp
垃圾新手得唔得？上次踢係三年幾前